Deze vrouw van wie hij schrijft--wie zij- of één, kortom, maar uw eigen lieve zelf, mama, en Edward zijn zo barbaars te bely.
Na drie, is er een schepsel in de wereld die ik niet verdacht van het kwaad dan Willoughby, wier hart weet ik zo goed?"
Elinor zou niet beweren, en alleen antwoordde: "Degene die zijn dus waar je vijand laten ontfutselen van hun kwaadaardige triumph, mijn lieve zusje, door te zien hoe adellijk het bewustzijn van je eigen onschuld en goede bedoelingen ondersteunt uw geesten.
Het is een redelijk en prijzenswaardige trots die bestand is tegen dergelijke animositeit."
"Nee, nee," riep Marianne, "ellende zoals de mijne heeft geen trots.
